連登囝唔想聽都要講 支爆已經冇可能會實現

一路咁多年黎係咁吹會支爆
講左咁耐都未爆到
而家仲要係全世界勢力愈黎黎大
就算美國會制裁d官員 中共都唔會驚你
反而老美成日俾連登囝吹捧 而家內夏外患
疫症未好返又示威
睇個勢美爆支那都未爆
放棄啦大家 望清呢個殘忍既真相

Agger 已無希望

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

怎樣才算支爆
總之點爆都唔計
中國成最大贏家

係時候要潑下連登仔冷水
唔想佢地希望愈大失望愈大

笑撚死
美國講左立場
咩都未做
就笑9人冇料到
唔講你衝出黎柒都唔得

你睇下美國而家d民憤到勁

聽左連登囝講成副身家唱晒左美金 而家好驚

睇來支那真係好驚香港人大唱美金
要派樓主上來定驚
總之支那幾千萬人失業都唔叫支爆
唔計
中國成最大贏家!

講到美國得一個人做野咁
大陸之前肺災咪一樣有能力搞9香港

珍珠港 美國都死好多人
但一團結起來
打撚柒日本仔

:又一隻

成個政府咁柒多人都做唔到multitasking?
你講笑咋吓話

就算美國會制裁d官員 中共都唔會驚你
中共唔驚呀 d官驚啫

而家中共已經派人去美國搞破壞
拜登又9成做硬
中共只會愈黎愈強大

拜登分分鐘仲硬過侵

你認真？

冇錯, game已end

全部連登囝好快會明白，只有做順民爱国爱党先係出路

noted with thanks.

得喇得喇阻礙支那發展等於對抗歷史洪流注定失敗丫嘛okok

我住的地方一層樓1CM高 , 早已跳完